Goji 簽約一問

想問下簽咗pt約係咪頭七日可以cut

係

你簽幾錢個月？

唔係段堂計咩？

啲pt質素如何？

我嘅角度：
新手（岩岩玩1-2年果D)：
自己諗啦